如果wh做厭惡工，有冇可能留低

個個摘士多啤梨/捧餐/執房/生產員
如果你做通渠/回收/清潔
或者焚化爐/核電廠執頭執尾
當地人唔願做個d
有冇可能長做入籍
想學半年法文出年試下
英國澳洲加拿大愛爾蘭日本太濫
有時諗
連難民都移到民
你正常人勤力又識講當地話應該ok